<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>社团介绍 on AKT计算机协会</title><link>https://smbuakt.uk/tags/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E4%BB%8B%E7%BB%8D/</link><description>Recent content in 社团介绍 on AKT计算机协会</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 03:01:50 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://smbuakt.uk/tags/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E4%BB%8B%E7%BB%8D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>社团简介</title><link>https://smbuakt.uk/p/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E7%AE%80%E4%BB%8B/</link><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 03:01:50 +0800</pubDate><guid>https://smbuakt.uk/p/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E7%AE%80%E4%BB%8B/</guid><description>&lt;h1 id="深圳北理莫斯科大学akt计算机协会">深圳北理莫斯科大学AKT计算机协会
&lt;/h1>&lt;h2 id="aktavatarpng">&lt;img src="https://smbuakt.uk/p/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E7%AE%80%E4%BB%8B/avatar.png"
width="2560"
height="2000"
srcset="https://smbuakt.uk/p/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E7%AE%80%E4%BB%8B/avatar_hu17690504295160414449.png 480w, https://smbuakt.uk/p/%E7%A4%BE%E5%9B%A2%E7%AE%80%E4%BB%8B/avatar_hu11569424206385737126.png 1024w"
loading="lazy"
alt="AKT"
class="gallery-image"
data-flex-grow="128"
data-flex-basis="307px"
>
&lt;/h2>&lt;h2 id="社团概况">社团概况
&lt;/h2>&lt;p>社团致力于促进学校计算机科学和技术的发展。社团的重点主要涵盖学术讲座和编程竞赛两个方面。我们相信，通过计算机技术的学习和应用，可以开拓视野、提升能力，并为个人和社会带来积极的变革。我们期待着你的加入，共同探索计算机科学的无限可能！
Клуб стремится содействовать развитию информатики и технологий в школе. В центре внимания клуба в основном два аспекта: академические лекции и соревнования по программированию. Мы верим, что благодаря изучению и применению компьютерных технологий мы можем расширить наши горизонты, повысить наши возможности и добиться позитивных изменений для отдельных людей и общества. Мы с нетерпением ждем, когда вы присоединитесь к нам, чтобы исследовать безграничные возможности информатики!&lt;/p>
&lt;h2 id="社团宗旨">社团宗旨
&lt;/h2>&lt;p>培养学生计算机相关兴趣爱好，提高计算机能力，开展面向全专业同学的计算机知识基础培训
Прививать студентам интерес к компьютерной технике, совершенствовать их навыки работы с компьютером, проводить обучение всех студентов основам компьютерной грамотности.&lt;/p>
&lt;h2 id="社团特色">社团特色
&lt;/h2>&lt;p>我们为成员提供了丰富多样的学习机会，通过组织各类比赛和项目，为会员提供锻炼和展示自己技能的平台。无论是编程比赛、学术讲座，参与者有机会与挑战自己的能力，在比赛中获得荣誉和认可，亦或从讲座中打开计算机世界的大门
Мы предоставляем нашим членам богатые и разнообразные возможности для обучения, организуя различные соревнования и проекты, чтобы предоставить им платформу для реализации и демонстрации своих навыков. Будь то соревнования по программированию или научная беседа, участники имеют возможность проверить свои способности, получить признание и похвалу на соревнованиях или открыть дверь в мир компьютерных технологий в ходе беседы&lt;/p>
&lt;h2 id="社团活动">社团活动
&lt;/h2>&lt;ol>
&lt;li>组织计算机语言培训讲座，普及编程&lt;/li>
&lt;li>组织举办计算机比赛，如编程比赛&lt;/li>
&lt;li>开展计算机活动，宣传网络安全等知识&lt;/li>
&lt;li>Организация семинаров по изучению компьютерных языков с целью популяризации программирования&lt;/li>
&lt;li>Организация компьютерных соревнований, таких как соревнования по программированию&lt;/li>
&lt;li>Организация компьютерных мероприятий по распространению знаний, таких как сетевая безопасность&lt;/li>
&lt;/ol></description></item></channel></rss>